［銀英傳] 覺得何君妖好似特留尼西特

扮晒仁義道德 妖言惑眾呃選民 勾結地球教搞恐襲

唔似，似炸完地球之後D地球黨主教，只係懂得利用D盲目教徒